[611] 係街派傳單 不如善用AirDrop 大法

文宣圖 被捕需知 等等 有好多group 依家仲整緊 未必印得切

一程地鐵巴士 send 得幾多得幾多

會有人唔收唔理

但多一個就係多一個

香港加油

支持

【大整合】11/6-12/6 資訊整合 「反送中」

整合曬資料 唔該大家入黎集中推！

幾有創意

推

呢到有幾張poster可以用住先

你係街公司每send 一個post

收既唔知你係邊個

自然亦明呢個方法

一傳十 十傳百

push

真。無成本抗爭

Push

push
但都好多人用android機

係咪好似有Samsung share

大家airdrop之前記住改返個靚名

行一轉旺角分分鐘幾萬人收到
send埋俾d大陸狗

推，聽日會做呢樣嘢

推！

Push
冇成本又有效 冇人會知邊個send出嚟
聽日搭車同喺office都會send

Pushhhhhhhh

記得airdrop要改iphone名！

題外話 試過行街airdrop收到淫相 痴線

聽日出街周圍send先

Pushhhhhhh

Inspired by

真係無成本

Send 俾啲唔知既人好過自己圍內send 來send 去

大家圖想share 可以用呢到來整合

都係一個好方法

iPhone 改咩名好

平時班fd用呢個功能係交通工具到派J圖

而家終於可以用係正途上

我前日已經係地鐵收到陌生人send 嚟逃犯單張嘅airdrop
仲心諗個人咁有創意

有諗頭

啲人reject哂我

大家返緊工，係時候推

屋企樓下有5 個accept 左

瘋狂比人reject 但推

Send到啲人收為止

想問大家係send咩圖 介唔介意share下
溫和派但好想有野可以幫到手！！

第一頁有

PUSH 但SenD咩?

唔係12朝早好咩

用緊

今朝搭車都send左兩張出去
Decline既人多 但好過咩都唔做
記得改返個好d既 airdrop名

Btw 文宣組會唔會有d圖列出d溫和抗爭行動?
大眾黎講 可能仲有好多和理非
除左罷工罷課罷市 可以宣傳下其他簡單既不合作運動俾佢地
多一個人參與都多好多

就來lunch time 大家做野！

F

Lunch time fight time

Pish

暫時成功sd咗比6個，見到已傳送嗰刻真係好感動

記得改名

有2個收左

就算佢唔收

都見到你個名 : 今晚 立法會見

今朝到而家20個

係好on9 架啦呢個方法

但無成本仲想點

依家地鐵最多人

Go go go

睇到已拒絕嗰下真係好sad

一路行一路坐車一路sd 有十幾個收左

重有冇人派緊？想幫手出分力

Gogogo

一見身邊有人用緊iPhone 就係咁㩒啦

唔洗氣餒
個prompt 彈出來已經令佢睇左一睇

加油啊！

去商場嗰啲無乜人收 搭車搭地鐵勁多人收

呢個鐘數最fit

有 Huawei share

Send 俾支那人都好

我單機係到推都未sad 啦

我要瘋狂搭地鐵了

Go

其實要更多人醒覺
咪應該要講個後果比佢哋知
反正嗰啲人都唔識思考
應該話比佢哋知修訂後樓價經濟大跌
去旅行無免簽 呢d野港豬會care既野先有機會有更多人驚

Go!

地鐵月台send 一半人收

an機點搞？

gogogo

繼續Airdrop大法
唔係個個都可以出去衝、出去幫，但鍵盤戰士一樣有用處！
返工放工食飯搭車，見到有就send出去
人地拒絕都唔緊要，彈出黎個下已經令佢睇咗一睇
緊記！入setting改返個靚名先好send！

An機人士同樣道理，樓上已經有講有啲share可用
加上藍絲廢老中年多用An機

內容方向：
1. 黑警暴力惡行
2. 宣傳星期日遊行

以下係我呢幾日send過/會send嘅圖，歡迎大家搵多D開心share